大紀元最新一個分析得幾好

佢話憑以下三大跡象就睇得出中國疫情是否真係完結

(1) 中小學係咪復課，因為中國人口老化，呢批係未來寶貴嘅生產力，用嚟發展經濟，唔可以俾佢地呢個族群大爆發

(2) 兩會是否可以復會，班官咁緊張自己條命，呢個原因不用再解釋

(3) 俄羅斯同北韓是否重新開放關口讓中國人入境，呢兩個難兄難弟最了解中國，佢地一定唔會信中國啲宣傳，用自己嘅判斷

今日至吹咁早，我9錢一撚早一月頭已經講左第三點囉！！

第一點唔同意，你太睇少支共自私冷血程度，佢地眼中自己以至仔女至係寶貴生命，其他無論老嫩都係賤民，可以隨時犧牲，國家將來？WFC！全家已經拎住瑞士銀行d錢於歐美過生活！

睇2,3就夠

咁冇奴隸用點算

你真係好撚煩
成日周圍認叻

到時已經拍拍蘿柚走晒喇，仲使乜理中国有冇奴隸可用？

推

你笨先覺我認叻嗟，我講過嘅有晒底Trace架！！！

你有本事咪叻次大家睇囉！！！齋係度做葡萄怨婦衰撚過做雞鴨鵝囉！！！

你真係有精神病
讀書讀到癡咗線

典型文盲弱智廢撚尤其5毛，淆底冇棋就飄移老屈，屌住黎走！！

贊同，D仔女死咗唔緊要，政府話任生仔全國人囗起個孖都仲得

你有narcissistic personality disorder
睇睇醫生

人地遲你幾日講你個point
你都跳出黎攞彩

可想而知你現實生活有幾難頂

再生囉
韭菜之所以叫韭菜
咪就係因為割唔完囉

冇棋就唯有Google細句英文扮醫生拋我呀？？？

我修Psy攞A-時你出齊毛未？？袋錢落你袋啦，現實冇人係冇Disorder囉乞兒打狗！！！

死廢中
咁大個人仲成日J自己幾十年前讀名校攞幾多A.
見到都打冷震

勞動力咪引入黑鬼解決囉，第一點唔成立

不嬲人命係民主世界至存在囉！！！

都係呢句，你冇至覺得我J嗟！！！

我由頭到話緊你個人格衰呀
乜撚我冇棋呀？我同你捉緊乜撚棋？
牛頭唔搭馬嘴

理論上第一點係冇錯，二孩政策都可以引證其實「生產力」同「人口老化」係支共好撚擔心。但係依家最大粒果個唔係前幾代，用常理判斷，呢個準則今次唔係太好用。

為了保住趙家人同確保自己能夠做到死，基本上除左自己同習明澤外，其他野根本係可以放棄。死哂一批後生又點？對於包子來講，佢既小六思維會係：「死左？咁咪再鼓勵生育，再生過囉，有咩問題。」that’s it。

其實第2同3個point，好多大陸自由派都一早咁講，都唔係咩「開心大發現」。今次大紀元都係綜合牆內呢幾個月大家既comment姐～～

第一點唔同意
始終大紀元都係大中華膠

第一點應該係換做睇中国官紅二代動向
因為佢地早收三日風

紅字做乜9

你意思即係係相對自由資訊世界，你做港豬都折墮到仲蠢撚過支那狗？？？

Blocked, 句句紅字加放大，阻撚住哂

問香港人咪知囉
香港人最撚知中共想點樣

咁復課未??

得啦知你最撚叻好撚勁啦

我淨係會睇第三點

叻

大陸有d 學校復左課啦，兩會為面子可能都會開，睇3 就夠

老味連燈仔而家連大紀原都吹奏

正解！！所以我成日都屌大妓院班寫手小學畢業未囉！！！

頭兩樣共狗扮得到兼輸得起，得第三點真要佢契哥契弟"Mei"好大政經成本囉！！！

傳統泛民們 你哋好心就去功能組別玩啦

二三都認同
但係第一成立就唔會有六四啦

成隻癲狗咁 講到塞錢入人袋咁 自以為是好嘔心

我第一個講第三點時，大妓院仲只係識又吹乜內鬥乍！！！！

真 支那最唔值錢就係人命

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

第一點係錯，佢地絕對可以引入移民去補充勞動力

1 號根本唔使睇
未來幾代國家領導人分分鐘已經訂好咗
淨係保住果份名單就足夠

雜種：新朵叫民主党！！！

支那會，大愛支，鵪鶉阻膠：我地爭取成功恩！！！今天我......

雜種：新朵叫民主党！！！

支那會，大愛支，鵪鶉阻膠：我地爭取成功嗱！！！今天我......

中國人口老化嚴重，生活消費水平上升，財富只係集中喺幾個城市，已經開始同香港人樣唔肯生。

大紀元 6月以來 都係高質

佢地睇眼前野 邊有咁偉大同長遠吖
唔洗諗咁多 冇疫苗我唔信大陸啲落後醫療可以搞得掂

Push

中小學覆課絕對係指標

你太睇得起共狗了！！！

完全同意

中小學復課同復工係同一個層次

已經係左一層既指標

官黨同二代班友既生命同利益先係最根本既指標

其實後生大爆發對佢嚟講係無乜問題
頂多咪死一成人
wfc

呢3 個先係真正指標
雖然中共有時戇撚鳩鳩
不過呢啲時候我一定信佢唔會做錯

其實走去支淘寶，訂10蚊野，睇下可唔可以由北京順利運到香港，就知大陸疫情係點！

就算一早知道佢係黃媒
但次次第一眼都聯想起大公報

淨係第三點得啦

唔同, 佢唔係驚班細路死, 細路防疫意識低
驚推出去引爆第n波

你真叻叻俾你諗到！！！

可惜共狗叻過你，過完年已經指令武漢以外超市街市物流快遞必須繼續，防班口腔期蝗畜真餓起黎反佢囉！！！

我都差d信左樓主。 但諗諗下， 佢復課死人到時全國反抗仲衰 (雖然中國做野有時講面子， 冇邏輯可言）

信金仔

吓 你一月頭先講 仲要淨係講到一點咁撚廢 咁你收皮啦

唔洗多，有本事咪Quote你點早過我囉網絡門口狗！！！

兩會依家有新聞講到四月五月先開

Agger